---
layout: page
publishDate: 2019-11-29 00:01:00
summary: Over 120 individual programs plus dozens of programmer libraries and feature
  plugins are released simultaneously as part of KDE's release service.
title: 19.12 RC Releases
type: announcement
---
29. novembra 2019. Viac ako 120 individuálnych programov plus desiatky knižníc a doplnkov sú vydávané súčasne ako súčasť služby vydania KDE.

Dnes všetci získajú kandidátske zdroje vydania, čo znamená, že sú kompletné, ale je potrebné otestovať ich konečné opravy.

Správcovia balíkov z Distro a App Store by mali aktualizovať svoje kanály pred vydaním, pre kontrolu problémov.

* [19.12 poznámky k vydaniu] (https://community.kde.org/Releases/19.12_Release_Notes), kde nájdete informácie o tarball-och a známych problémoch.

* [Wiki stránka na stiahnutie balíkov] (https://community.kde.org/Get_KDE_Software_on_Your_Linux_Distro)

* [19.12 RC zdrojová informačná stránka](https://kde.org/info/applications-19.11.90)

## Tlačové kontakty

Pre viac informácií nám pošlite e-mail: [press@kde.org](mailto:press@kde.org).